美國納指係咪股joy😭😭😭

Nvidia做咩

tesla facebook都跟得好貼

跌到停唔撚到

美國經濟數據比預期中好，稅改又好似有啲眉目，加息勢在必行，而科技股就好似長期債券咁唔再吸引。

The Nasdaq Composite index fell more than 1 percent in midday trade on Wednesday as investors sold off technology stocks and moved into financials that have gained on strong economic data and comments from Fed officials on future rate hikes.

大崩盤

資金回歸傳統行業？
道指仲升緊

好似真係得科技股跌
金融 零售 電訊仲升緊

聽朝700 好大機會仆硬街

係唔係只係死科技？

算係。道指冇乜事
但你睇baba. Twtr 跌到仆哂街

愚見: 因為科技股短期冇乜派息，大家去買係預期佢哋幾十年後發展好好會有好多現金派番比投資者，有類似長期債券嘅特性。